不舉能去左接旨

萬歲萬萬歲